「警世］同老細上完床之後佢調我去大西北

依家同事feel到我同佢有路
佢為左保住自己形象想調我去第二度

我絕對好犯賤
仲真心為佢工作上做左好多事,踩綱線

我可以應該點報復？
一齊爽完就我一個承擔後果
見到佢繼續happy我心理好唔平衡

比啲下屬知佢搞gay，又真係幾損害形象嘅，你知啦，香港地始終唔及外國咁開放……

呢個回覆不得了

佢嚮公眾媒體有一定曝光率
依家好驚我同HQ其他同事聯絡 怕我亂講野

我好想好想攬住佢一鑊熟

戇鳩
呢d人你以為佢唔識玩
點會留手尾俾你捉到

我真係有喎

雖然佢警告成個管理層唔好同我有聯絡
但佢地班叔伯呀姐同我講返 叫我小心d
其中一個呀叔話佢應該第一次攪下屬先handle得咁差
根本唔應該將我嚮人前趕得咁絕
完全此地無銀

臭雞 要錢另嘛 俾你囉

你以為自己邊個呀？
你係一個俾錢就可以上床既臭雞咋

其實佢想私有化
租屋機票其他野佢話負責俾 我話唔駛
一直同佢AA 或我比得仲多

佢又無俾錢上床 我唔需要有雞的情操同自知之明

仲衰，免費雞

想屌你時咪想私有化囉
你估想私有化你一個咩？
見你順手自己送上門咋
心入面咪又係覺得你係臭雞

你覺得我在乎佢點諗咩？
臭雞咪臭雞lor. I don't care

我只係唔甘心 想佢一齊陪葬

可以做得啲咩呀

想召喚埋五十肩

呢位巴打好mean 不過講得好岩
咩想私有化你,係呀,想你只比佢一個私有化咁屌呀嗎
笑唔笑死人,真心中意你,想同你一齊會唔會同你上完床咁對你呀? 用下你個腦啦傻雞

俾人屌完無著數就想攬住一齊死
提醒你下次記得收錢

俾呀伯屌完既臭雞

係就係私有化你做私家雞啦
不過係隻冇名份嘅私家雞
廢事你仲出去搞三搞四 唔驚惹愛滋咩

雞俾人屌完都話收返一千幾百。

你呢d臭雞搏上位，拎隻閪出黎俾人屌，又要扮晒自己唔係雞，同人aa制。依家俾人識穿你係雞，又要同人攬炒，做雞做到你咁冇操守

雖然樓主係on居 不過要折墮到賣公仔搵錢既都唔好得去邊 五十步笑百步

絲打除左同你講帶眼識人之外你係想點報復

抵死啦 臭雞
btw係咪 個啲咩beauty exchange轉過黎既？

係連登開啲呢post實比人屌係臭雞
樓主如果想一鑊熟咪send 啲証據比全公司
貼poster
最好比埋佢正室知

屋企啲垃圾賣到錢 何樂而不為呢
狗公想屌人呀？

搵個男人扮你男朋友，衝上公司大大聲講做乜搞我條女，完

上黎問點攬炒有咩問用
有證有據既話佢都唔敢掉你走啦
做雞都醒少少啦唔該 裝cam留底又好乜都好wtsapp對話乜都好
而家點輪到你唔甘心
訓一陣好繼續番工啦

唔叫雞咁叫公廁囉

同老細做愛有無高潮

抵撚死啦臭雞畀人趙完鬆

保重

抵撚死

正狗乸

衰過一次，下次唔好啦。

臭雞

做雞仲講到自己好馨香咁 收皮啦臭雞

講到自己好有籌碼咁
班呀叔呀姐背後咪又笑你免費雞
俾人用完乜著數都拎唔到
然後老闆有本錢屌女呢啲反而係人都接受度囉

我屋企做生意開士多，你唔介意既比我屌兩屌，我請你係我到返工

畀人屌過，因住有性病

屌下你屎眼都唔得咩

樓主已潛水

收工啦各位

免費雞

同babycondom 啦屌你老母死臭雞

講到屌西得男人爽咁wo
轉工啦你

輸打贏要 .又要做雞又要拎貞節牌坊

發現左一d講免費雞既口賤會員完全冇開過post

臭G

用個臭閪上位 辣殺

咁都唔係雞 點先係雞？
靠奶上司上位
俾我係你同事都斬你十碌百碌啦

Ex係你老細？
咁又唔怪得人啦
最多你同你ex(老細）一齊去廁所個陣諗吓邊個前邊個後
打返個和算啦

講到尾咪又係臭雞一隻

想問賣公仔點樣係做雞嘅五十步

老闆無家室既點拉佢陪葬
老世食下屬乜好出奇咩
根本老世個圈子入面個個都係咁食
爆左出去咪比人笑幾日
有咩損失 又唔係做明星
某知名作家包到成個木乃伊咁
到今時今日咪一樣好地地

香港人係經濟動物。幾時睇錢咁輕，道德咁重？

講到尾樓住咪又係雞
只不過係想博上位唔係出現金姐
你唔係想講你地係真愛呀？
而家做完雞勞資糾紛又確係你蝕底嘅
香港地有塊閪真係好著數
可惜你捉到鹿都唔識脫角

互相射左幾多次？

咁係
炒你先勞資糾紛

死臭雞

呢種情況男人係難搞啲

我有俾你屌架

比下屬知道搞gay，如何服眾

爆就爆啦咁多野講

笑撚死，見到樓主柒到咁
再望下個topic，你警乜西世🤢🤢🤢

做雞畀人屌完冇糧出上嚟嘈仲唔係勞資糾紛
講緊佢做雞嘅報酬係上位喎

雞有錢收架

依家 d 人唔識用起底功能

兩個互射，打和。

比你屌完 唔請 又要問人點報復你

怨婦收皮啦

高生

關我撚事咩 無人想知呀
一係你就貼圖啦屌你老母

唔調走你, 點同第二個hehe呀, 用個腦諗下野啦

連登真係好撚多小學雞毒撚
有事無事都話人臭雞
事實就係連女都唔敢望

咁你試下幫樓主平反
唔好得個point冇論證
畀個機會你解釋下數主點樣唔係雞法

以事論事，樓 主 喺 臭 雞，仲 要 喺 免 費 雞 玩 完 俾 人 掉 低

我先唔話你臭雞

咁點解樓主你要同老細上床？
係真係中意佢？
咁人地有冇話中意你？

會唔會好d

我唔係想幫樓主, 可能佢事實真係臭雞
男人對住d對自己有興趣既女仔, 呃下哄下上床容不易
你點知男方為上床係咪示意過會負責任
咩都唔知憑咩話女方?

俾人啪完即棄就話唱衰人 🤷🏻‍♂️ 垃圾臭雞！

你起起底都知樓主玩開ons
哩啲女會視畀人屌係畀人蝕底左？
何來責任可言？
你自己都話樓主可能係臭雞
咁我地而家就係討論緊佢
話佢臭雞你又要衝出嚟對號入座
柒撚完未呀

樓主8日前先開post話同事搞左，仲要好重點咁話冇打車輪
今日就話同事覺得有路? 你作故仔都唔該作得好少少

其實本身係想息事寧人
感情既事無話一定開花結果
但好唔滿意佢影響我工作

但佢仆街到挑撥同事關係
之前一齊時我發現佢其中一個手下/好朋友挪用公款
私下話佢知時應承左唔講出去
點知佢為左拉攏人支持調我時講左俾呢個同事知

然後以家呢個同事怕我講人聽
又周圍同人講我收錢封口

我係有好多料嚮手
唔駛同佢有咩sex cam
將佢做野俾過咩approval已經夠 拉晒成班人落水
因為我幫佢踩住灰色地帶做左好多野

想爆咪爆囉
爆完先上連登講會有意義好多

政府員工 ？

咁樓主當初為咩會同佢上床先？

講咁多一係你就做，一係就收皮啦
得個講字
個個買把刀夠可以殺人啦
你唔敢做，講黎有乜用
你敢做就直接做啦，等乜柒？

貼圖啦屌你老母
無耐性呀

屌 人地都係講下渣
邊度咁多人攬炒 我份工幾好pay

屌拿星 咁你就收皮啦
仲講咁撚多

獻世

樓主我想識你

樓主做邊行？

睇樓上回覆 應該係做雞

On9 post

啱心諗實有鷲哥張圖，然後你就po出嚟

要aa 雞都不如😂😂

明明 就有個post 話辭左職 仲屌緊女 又咁快同老細上床

爆料你就爆料啦
比人玩撚到咁都忍
上嚟同人講有屁用咩
佢就係睇死你冇膽
一係公開啲黑材料
一係寄比佢家室
一係就開名周圍唱啦

你唔係同樓豬條假膠認真呀

博上位既臭雞就收皮啦
睇你做得出啲咩

屯門元朗好近姐

btw臭雞

你都on9佢調得走你 高調唔比你出聲即係佢d叔伯兄弟全部撐佢 就算你爆出黎 最後係你比人叫淫娃咋on9
佢做初一你做十五 搵個同佢差唔多咁高咁大既勾引佢 再用手段搞到佢身敗名裂好過啦

利申：電視迷

要報復咁你有冇佢把柄係手?

有 > 咁你唔駛上黎開post啦 直接公開就報復到啦
冇 > 即係要擺埋自己上檯 大家鬥搲爛面 值唔值就自己諗

抵撚死，完

送句Welcome to AIDS比佢咪得

笑死，真係咁多把柄又真係郁到佢咪匿名爆囉
上網打字有咩用

[black]臭雞[/black]

好想同樓主做愛

我打算留返出書先講
一次過講晒可以收埋版權費

做雞收唔到數傻撚左

假膠黎喇呢條柒頭

上面班傻仔連起底都唔識

佢已經有家室？
如果冇憑咩侮辱樓主係雞…

零分重作

你爆就要有心理準備同佢玩命 你有幾多料係手先

你冇料係手只會比佢玩返轉頭

whatsapp對話呀 相呀個d

屌你老味你以為可以長期揸住老細春袋而佢唔會玩野?
你無咁上下智力同人力, 一係收錢走人, 一係就調去大西北

齋呻唔做野就等上大西北啦矒撚

成班傻鳩比樓主玩緊都未知